陰莖勃起24小時造愛後無消退 台青年險不舉

雄市一名21歲青年跟女友發生性行為後，下體卻持續勃起近24小時，被診斷為陰莖異常勃起，屬於泌尿科的急症。泌尿科醫生李嘉文稱，該名男子因服用過量安眠藥致「金槍不倒」，如延誤就診恐造成終生不舉。

據知男子於上周四（1月31日）前往診所求醫，指自己從前一天早上開始陰莖持續勃起，期間他跟女友發生過一次性行為，但勃起的情況持續。醫生當時讓男子如廁，但情況依舊。

李嘉文指出，正常情況下，陰莖在沒有性慾或性衝動已過後，長時間勃起而不消退，通常被稱為陰莖持續勃起的病症。造成陰莖異常勃起的原因部分不明，也有因為脊椎神經、泌尿生殖道受傷，甚至服用治療精神、神經方面的藥物。而這名男子近期因睡眠不佳，所以曾服用助眠藥物。

李嘉文也提醒各位男性，切勿借助來歷不明的藥物增強雄風，應依照醫生囑附服藥，否則適得其反。

恆伸

我頂撚死你

安眠藥 有咁既功效?

原來安眠藥可以壯陽嘅，我又試下先

安眠藥都得